# Proiect_DAW

Multe dintre pagini au Text Dummy care vor fi completate cu temele urmatoare

## Rularea proiectului
 
1. yarn/npm install (pentru instalarea dependintelor)
2. yarn start/npm start (pentru pornirea aplicatiei)
3. Daca aplicatia nu porneste automat, aceasta se poate gasi [aici]('http://localhost:3000')